3) Metsa waht Mihkel Kohwer tunnistas et Jaak Holli teggi 3 sülta moisa aggo. Wanna Pikkakülla wallitseja ja Jaan Waino tunnistasid et Jaak Holli teggi 12 sülta Tänjalla metsas aggo.
Pulgad ollid ka nähha öige tunnistus on. Moisast saab rahha.
Kohto Wannem A. Juntsohn [allkiri]
Körwamehhed Mart Wenno XXX
ja Jaan Södi XXX
Kirjotaja M.Arrak
